啊哥趁細佬唔係屋企想一買賣哂佢所有模型

條友仲要理直氣壯，痴撚線

標題打錯
想一野賣哂佢*

有呢啲呀哥真係好撚慘
去完旅行返嚟可能真係有命案發生

呀哥係咪好想提早落地獄

以為呢啲嘢只會喺女人身上發生

賣晒正

呢堆野$10000我都覺得抵

抵

如果賣左既話個啊哥死撚緊

佢細佬番到屋企實拎刀斬佢

一千蚊買起條友
抵喎

淨係隻gp03 都買唔到啦

花式自殺

第時爭屋企層樓同身家
應該上硬電視

俾我返到黎實燒左間屋

賣贓物

一千蚊買起自己

推到細佬番黎睇到個POST

推上熱門 細佬你要睇到呢個po啊

你認真?

推post 細佬 你啲仔就嚟俾人賣晒出去喇
如果有日返到屋企發現自己啲珍藏俾人用地底泥價賣晒出去
我應該會發癲

留名 睇個細佬斬死個大佬

屌你老尾呢啲柒頭
又以為自己好識諗好高尚

姓朱啫思想都成隻豬咁

留名等睇滅門慘案

屌你老母，廢柴啊哥，你細佬整呢啲用幾多心血 我一個月整一兩隻mg都虛脫 你夠膽賣真係想死

我係佢細佬我返屋企我一定告鳩佢

推到個細佬睇到屌柒個廢柴呀哥

最貴隻mb 00 都過千

其他就唔算太值錢

我反而想知
賣唔賣得出

邊個買即係接賊贓

好多姓朱既人唔會放過你

推

有冇巴打買左先 幫佢保管住先 等佢返嚟比返佢

pish

我係細佬實斬撚死佢

成世冇兄弟做都似

全宇宙男人既夢想

咁係吖嘛

認同個阿哥

有個無所事事淨係識砌模形既細路真係會想咁去激發佢

就算全素組都起碼要砌幾個月 唔計料錢人工都10k啦

呢啲撚屌阿哥比我會斷絕關係

認真一人十蚊儲夠一千幫佢買落黎收藏住先

好靚 如果我間房可以擺到咁多戰利品
每朝起身都應該會好心情

細佬好有心機

嘩屌

出現了

如果係我一定唔會斬撚死佢咁益佢，直接斬手斬腳掛起佢做戰利品

乜撚野呀哥黎

應該係犯法㗎喎
買賣都係

賣左未？

落喺收買佬度就真係不堪設想

佢阿哥冇錯

係就係激呀
激到第日多單滅門命案

高達真係害人不淺

如果唔犯法，細佬都賣撚埋佢
買玩具啲錢都唔知係咪問老母拎添

仲有冇留言睇

有冇link?

買啦屌 有花生

報警

$1001

00fans

del左post了

推到細佬見到

唔緊要，呢到未，推

可惜呀
好想睇留言

push

仆街阿哥fb?

話唔定要洗定八月十五

比人買哂未

痴線架 邊有人咁撚仆街架

如果個細佬理智識諗嘅
就應該報警拉鳩佢阿哥
唔好以為係自己屋企人
就可以隨便拎人啲嘢去賣

公屋狗

我直頭比老母扔撚左
唔通我斬我老母咩

賣到好價 依度分分鐘有首期

先唔好講砌模型有冇意義
就算係你屋企人
冇問過你就賣撚咗你啲私人財物嘅話
監都有得坐

推到細佬睇到

個大佬花式自殺
人地擺係度好地地 關你撚事咩

可唔可以報警？

救救細佬

你睇個細路成屋都係 都知佢唔正常啦

好撚慘
阿哥盜竊喎
大家唔好接贓

最佩服係細佬每一個同模既野砌左5次以上
同一副骨架砌3次我已經想放棄

唔正常都可以合法賣佢啲嘢嘅關聯性喺邊？
你都幾犀利 犯法嘢都可以合理化

定係其實你就係嗰個阿哥

我記得之前又係有類似既賣物post
有個女人賤賣自己老公啲珍藏
結果有網民義氣收左，再原價賣返比老公

大家好，我就係條仆街個細佬，岩岩已經買左機票番香港，有咩再講

有個弱智啊哥真係慘

直接報警 痴撚線 呀哥都冇情講

唔鐘意既人你賣2舊佢都唔會要
鐘意模型既
知你賣人地啲心血幾平都唔會接

有咩方法可以比我呀哥間接睇到呢個post

以為只有女人先會咁on9

條仆街玩hot toys咪仲燒錢

佢有天眼通架
見到d模型就知道個細佬係唔正常
模型傳心師???

可能都係佢細佬

細佬快d 掟撚哂阿哥d hottoys落街

無流星號

諗好左點殺阿哥未

lm

不送

自己都係炒家
仲好意思話細佬係廢柴
佢細佬仲識尊重玩具

可能呀哥嫌細佬啲高達阻住佢放HT

幾廿隻高達先等於一隻HT
唔知邊個著數啲呢

又想嚟多單告屋企人偷嘢

去邊旅行

屌on9諗到自己既野俾人賣撚晒 嬲起上黎真係自己都驚

賣了會死人,一係丫哥死,一係細老死

咁賤既

推到佢呀哥仆街死

可能個細佬好撚仆街呢 不過我地呢d外人都係唔好理人地啦

聯絡左賣家，準備$1000 收哂佢

當年會都想買部GP03D

個阿哥係咪都想試下切骨之痛

淨係00系列都一個櫃

old news+偽抄(係家姐，唔係呀哥)+紅巴/假絲=完全封鎖

垃圾呀哥

鍾意儲嗰樣嘢 嗰樣嘢就害人不淺 咁不如話郵票貨幣害人不淺 戇撚鳩

你咁正義屌下報紙佬喎好報梅媽啦

點解連尊重人地嘅喜好都唔識
你係啊哥咋，你有咩資格賣細佬啲野？
留名睇個啊哥坐監/比細佬打到仆街
想幫細佬收住啲貨等佢返黎比返佢，但無位

真 模型愛好者先唔會咁撚賤成人之危，用1000買佢
佢呀哥食撚屎啦

推,推到細佬見到

要推比細佬知

有無seed，見一個post炸一個post

所以我咪話可能

我出一千
剩係要部GP03D

你拖個未知既可能性（細佬）去同個已經偷人野賣既廢柴阿哥比？

1000買完拎走佢 幫佢細佬keep到番香港比番佢

砌得好好

會唔會家變

認真 推到佢細佬見到

成屋都係自己鐘意嘅野有咩唔正常
ching講野成個廢中廢老咁

佢有本事自己一個出黎住咪可以成屋都係自己鐘意既野囉

乜去旅行係返黎先買機票架咩

放細佬成間房既野-1,000
自己一隻HT 就11,000

呢D人真係唔死都冇用

個啊哥都冇 legal title
冇得賣喎

Push
希望細佬趕得切救佢啲珍藏

屌你, 提早返唔洗買機票, 用原本個張?

膠都費時比

無圖你話你係你老母個窿出緊黎都得啦

砌完都唔值錢 仲1000

我買係enjoy砌緊既過程呀
依啲你送俾我都唔要啦

就算冇本事都唔應該背住佢做呢啲
你用自己把尺去度人地有冇問題
我覺得最有問題個個係你先真

推到睇到

我覺得連最基本既尊重都冇 仲講咩激發

有得改期架嘛 最多咪加錢

賣左細佬果啲咪有位擺自己果啲

lm跟進

$1000
好快就有碎屍案發生

連基本興趣都唔準有
又唔係嫖又唔係賭
又唔係駛你錢，仲惡撚過共產黨

留名跟進

可能你瞓覺會夢遊強姦伯母

雖然我唔係太熟gundam
但你諗下..去完旅行.一下無哂都有心頭好.
你會點諗..仲要係親阿哥搞你

就算我唔鐘意.我都唔會賣自己細路既野..
好慘

我就係呢個仆街阿哥
廿到尾淨係返pt搵幾千蚊
食屋企著屋企 咁耐以嚟一蚊家用都冇畀個屋企
每個月出糧就係買模型
難為阿媽幾十歲腰痛仲要返工
收咗工仲要煮飯畀你條打靶仔食

無人叫你老母生出黎 無錢咪學人生仔
家用邊個話一定要比？

真係有巴打覺得堆垃圾值一萬蚊？

咁做咩唔俾錢買

波台狗扮假膠

唔洗理

起條友個底

起一起底 原來係波台狗
不意外

一定唔止一萬啦，但君子不奪人所好

你細佬閪還閪，你咁嘅處事方式，同支那果啲強拆有乜分別？

我睇得出 覆下佢比佢刷下存在感

睇到都嬲

我都係起左佢底，成日靠假膠同貼風化案黎引人注意，典型連登仔

留名睇命案

買返黎就唔止一萬

呢堆嘢一萬賣出去一定無人買
得gp03 同幾隻pg叫做有啲價

好正 咁多00

不如報警啦 條仆街偷細佬啲嘢賣

你清佢啲高達，佢咪清左你啲ht 囉

世事洞明皆學問
砌模型都可以係專業知識
屋企人肯鼓勵有資金有門路憑熱情都可以闖一番。

我係你大佬

唔係偷呃拐騙,做個毒撚都唔比
有D咁既屋企人真係好撚慘

租個迷你倉放囉
咁鍾意玩玩具

一睇啲相已經wa wa聲
大佬 心血結晶嚟架
比d尊重好無?

推到事主睇到為止

好撚仆街 講到咁好聽 幫老母清屋

買左係處理贓物罪？

有呢個阿哥真係喊3聲
返黎比細佬打死都唔抵可憐

明顯啦，佢都講明啲嘢唔係自己嘅，又未得物主授權。

有冇佢聯絡方法？
想1000收晒
再高返少少價放應該賺到筆

家門不幸
想俾人斬死定毒死

送都唔要啦

俾著你有個廢柴細佬日日砌膠公仔你都嬲啦

Push 推到細佬見到

推爆佢

我係細佬返到黎見到一定打撚死佢

好想要隻GP03D

賣家都會出事 接賊贓

仆街啊哥

咁撚重 車馬費都賺唔返

Cls 唔玩高達都知模型實有升值潛力，
仲要咁多，每次都覺得做得賣親人老公野既人，
真係好短線同井底

想問最後放唔放到

on9廢中曲到直，香港多得你班撚樣唔少

第一句叫自己仆街阿哥已經知假膠 收收皮先啦

起碼砌左成萬粒鐘
其實叫佢去工聯會開班有得諗

個細佬返到黎唔係殺左個哥
就係忍唔住自殺

偷竊

如果我有日返到屋企見到所有模型比人賣晒，我真係會打撚到條撚樣不似人形

哇 依啲呀哥正一仆街

殺佢唔會
比著我我返嚟會將呀哥啲野扔撚哂 床都扔撚埋佢

啱啱仲砌緊隻zeta，非常明白模型對砌既人既價值喺邊
砌既心血絕對唔係表面睇咁簡單咁廉價

岩呀
大家玩大佢

全部加埋幾錢左右

Gp03好正

興趣係砌模型都要俾人鬧係廢柴真係慘

如果個細佬真係冇返工 冇收入 但日日問老母拎錢買玩具 喺屋企做廢青呢

利申：我呀哥係廢青

佢話廢柴就真係廢柴？佢做緊咩工揾幾多係咪自給自足我地都唔知，佢揾到夠自己買自己心頭好有咩問題？因為人地興趣就話人廢柴既都唔見得個人會好好

所以外人根本唔應該咩都唔知就成個廢老咁屌人

做呀哥做到咁cheap

淨計出面買未砌未上色我估3皮左右 可能唔只

留名睇滅門血案

賣左未 1000$我要

都真係睇到幾嬲

你真係人工智障

傻鳩

一定知情？

[曼谷夜遊］單身遊

鍾意踢波又害人不淺？
鍾意女人，結婚生仔又害人不淺？

激發到佢咩
做殺人犯囉

咁如果佢買模型d錢全部係呀哥比家用
之後個老母再將家用比曬細佬買

毅進星$100

假膠嚟㗎, 有名就起咗底先啦, 連hb 都炒成萬蚊, 佢點會唔知價

到底模型撚前世做錯咩
個個都逼害

利申:比人扔過模型嘅模型撚

Gundam

咁都係你老母縱佢啫
唔係話你呀哥無問題 但你老母都要負少少責任囉
有人比錢我洗 我都做廢青啦

可能個細路係廢
但係人地唔知既情況下賣晒扔晒d野
係最差既處理方法

我話唔可以屌個細佬係唔係廢柴呀，做乜鳩啫你

一千蚊買，二千蚊賣返比佢細佬

阿哥

要幾on9既大佬先會唔知價賣哂細佬d模型？

如果賣既係“毒撚野”，唔知點解好撚多人會覺得合理
如果係偷偷地賣細佬d 絕版波鞋，iphone又得唔得？
好多女人有幾十對鞋，一堆仲細過荷包既名牌手袋。
可唔可以話，腳就得一對，就賣剩兩三對鞋？
可唔可以話，手就得一對，就賣剩兩三個手袋？

仆街阿哥

模型本來就係比自己睇 你租個倉有咩意義？

少個人分身家

D垃圾模型咁樣衰 邊會有人買

就算真係賣都set高啲價錢啦
最撚弱智就係依啲不知市價既人
鑽石當石頭賣
On9

屋企成屋玩具
好驚親戚上黎

喂 我係你老豆喎 乜咁啱一齊上連登呀

佢大佬=美漫撚
睇唔起日本仔野

買左1000細佬返黎賣返俾佢5000

多到咁，實好阻掟，阿哥唔係直接掉左佢都算係咁

我諗我真係會好似上面有巴打咁講 燒屋
乜都冇發生過 一獲熟

反而想知佢細佬事實上有幾廢
搞到阿哥要咁做

2手都有市場?
利申:唔熟

萬一有買家接手
係唔係都算係犯法

你認真問定係假膠

男人都咁撚濕鳩, 講緊個大佬

砌好上色有改件參過賽賣貴十倍都得

冇話佢細佬，我見到都想斬撚死佢

個呀哥真係痴撚線架喎

個阿哥垃圾 食狗屎大
偷賣人地野已經賤加犯法

個啊哥 將心比心諗下啦
你中意既野 儲左好耐既野 用心整既野
突然俾人賤賣左 你會有咩感覺
靜係賤賣左你部電話 你都實鬼殺咁嘈啦

清官難審家庭事
乜背景都唔知根本講乜都無用
有可能係個阿哥真係痴撚線既
又有可能個細佬真係廢左三十年

留名等睇家變

$1000收返黎，$10000賣返畀細佬

cls咩野清官難審家庭事？
阿哥擺明唔係物主，先唔講細佬廢唔廢
錯晒重點

btw, 係咪del左post?

俾人斬死都抵啦依啲垃圾呀哥

呢d人真心好仆街 唔理人感受

啲貨值唔值兩皮?

如果真係咁都告唔入 我會拎哂呀哥D野去賣 包括𥘎褲鞋襪
反正佢講到細佬咁 都冇野可以輸

佢果部應該 1:144 黎
淘實都好似 1500

Only Freedom 都值五千

你又識人？唔通砌模型就一定係無所事事🤔真係黑人問號

1000蚊抵屌 但唔想細佬喊

係買唔到gp03d
屌好想要 但屋企無位擺咁q大部嘢

睇得出隻隻都好有心機砌 仲要有d靚d 有d無咁靚
肯定係細個開始砌愈砌技術愈好

真是賣了的話等睇「慘」案

講真買返嚟可能都要5萬up
佢手工靚當成品咁賣 可能貴少少

就算砌到舊屎咁 當散件賣都起碼賣到三成價錢

兩皮真係一半都唔知買唔買到

個阿哥亂開價真係戇鳩
真係要落地獄
一千蚊仼畀人屌佢屎忽就有

幾舊既野對任何人都有，睇你至唔至在個d錢

10000差唔多了

用$1000買左佢 再$10000賣番比細佬
同阿哥講呢單野 叫佢地出暗標，價錢高既話事

應該冇人會反對細佬殺左個呀哥

岩
我係法官既話無罪釋放佢細佬

買左算唔算接賊贓

其實砌模式唔係無所事事

多啲欣賞人地
佢對砌模型嘅熱愛，專注到可以砌咁多架
其實都係佢優點

個呀哥咁仆街

幾時死

擺得咁整齊係個架度好好地, 無啦啦清走人地嘅做咩鳩?

冇問過人就拎人地嘅財產去賣冇錯？？？

應該賣撚咗個亞哥

你話佢成屋毒品就話姐
高達只係模型 又唔係18禁
你憑咩話人唔正常？

玩Hot Toys啲人係on9啲,
仲敢睇唔起Gundam

一隻pg都一千啦.…

都唔係自己砌，只係買成品無樂趣
，

約出黎屈佢俾假貨 故意製造糾紛 報埋警 拖到細佬返香港囉
不過條友有賣其他野 都唔知真心定假膠

呀哥都幾仆街 ，係咪覺得細佬佔佢太多位冇位擺佢嗰啲一口氣賣晒佢

個價逐隻一千就差唔多
係回憶黎 真係賣左既話 個阿哥死十次都掂

睇得出細佬好鐘意00 試過俾人迫掉盒已經就家變 唔知呀哥想俾細佬分件定整戰損呢

支持蠟左佢呀哥
分拆做人體模型

應該買完再賣返比佢細路，fatfat win win 雙贏

係咪兩兄弟一間房

阻住阿哥放炒貨

尻沖交收
有錢賺又有花生食
winwin

激發佢定激死佢？
EQ低啲分分鐘自殺/滅門慘案

希望無人接貨

條撚屌咁樣賣屋企人d野

一係就自己等錢買模型

一係就等錢買粉啦

有冇人識個細佬
畀個post 佢睇啦

如果係我阿哥我一定開尻佢波，理閪你夠唔夠打，再將佢個人物品整尻爛曬，咩電話果啲全部幫佢掉落街

出$1000買晒佢，再高少少價賣返俾細佬，呀哥再賣，再買返

不停loop，我要做第2個誠哥了

個啊哥一定係gay佬

邊有男人唔明白收藏野呢種浪漫

有個咁既呀哥係咪上世做左d十惡不赦既野

咁睇阿哥都係弱智
佢眼中係垃圾就以為人地一樣諗法
重有就係佢心急想賣晒出去
好衝動

第210章 《盜竊罪條例》 第24條 處理贓物罪
(1)任何人如(在偷竊過程中除外)知道或相信某些貨品是贓物而不誠實地收受該貨品，或不誠實地從事或協助另一人或為另一人的利益而將該貨品保留、搬遷、處置或變現，或作出如此安排，即屬處理贓物。
(2)任何人處理贓物，即屬犯罪，循公訴程序定罪後，可處監禁14年。
留番同個官講

ho lun9

淨係砌嘅時間都唔只值10000啦

直接掉晒出街算喇

笑到仆街

咁你又太過以偏概全

你咪試下買
睇下之後唔還嘅話
會唔會畀人告埋一份囉
況且個仆街大佬都無掩飾公仔來源
唔知情應該比較難做到辯解理由

Lm跟進

留名睇告到甩褲

整楊過高達

直接俾佢渣精神渣古啦

起碼過十K

愛人式更佳～

痴撚線 地鐵忍笑到我,
幫手推一推等細佬睇到個po

由佢啦，俾細佬殺左唔好問點解

依家點？

知唔知邊到仲可以搵到隻GP03

要防腐處理咁煩

個大佬一係俾人斬，一係俾人告偷竊，監都有得坐，仲要留案底

3部EXIA

呀哥准備好個頭入雪櫃未？

男人老狗做埋曬啲閪嘢

召喚老母新年送咗絕版figure俾表弟，個仔告返老母轉頭篇文

計我話弱智先係

十幾頁都冇人起底

好似有人接左手了

睇黎佢細佬返到黎又到賣iron man嘅時間

有無消息

我係佢細路嘅話崩潰都似

個細佬會唔會斬鳩佢

咁撚仆街

不過倒翻轉頭諗 . 如果你本來唔鐘意 gundam , 但你屋企人買幾櫃返黎擺， 霸埋個廳既位，又唔肯掉，你又會點？

利申 好撚想將家姐d衫dum撚哂落街

有錢去旅行應該買模型D錢都係自己架啦

有呢啲廢柴細佬先慘呀，浪費金錢買啲無謂野

告唔告得入？

我諗係阿哥溝咗條女想結婚 屋企無位就掉細佬啲珍藏

係咁嘅細佬係屋企地位真係好低

告到因爲法律上每樣物件都係legal name 佢唔係正式持有人 所以佢會被人告偷野 買方會當買咗賊臟 追究起上嚟要還返俾人

都有legal name

你有證據佢霸到個廳？

仲有第二波，細佬返屋企未

痴撚線
呢啲更加難買得返
有冇人識佢細佬

呢鑊滅門都唔惦，分分鐘間屋都燒鳩埋

真嘅話真係等睇冚家鏟

點解可以有啲咁仆街嘅人
不問自取 呢啲道理小學生都識
仲要係賣出去

個價同送出去無分別

唔好話一千，兩萬都願意比，
但同細佬身同感受收唔落手

細佬又話買咗機票返香港
到底依家點

上個星期老母放平日幫我執房
收工一齊食飯嗰陣仲賴醒咁同我講做咗啲我唔鍾意嘅野
嗰晚食完飯去咗飲野
返到去第二朝瞓醒
發覺有袋好整齊嘅野冇咗得返個扭蛋仔放係枱面
發覺唔對路
沉住氣打比佢問袋野係咪掉咗
問都冇問就成袋回憶野掉咗我
佢覺得冇用就冇用
完全唔撚識咩叫尊重
尊重唔係生係把口到
最嬲嘅係
佢居然連掉咗啲咩都唔記得
嬲到我爆seed

曲線曬模型呀人地

留名跟進事件

等睇滅門慘案

3000蚊
一盒都唔夠買

細佬返到黎九成九有血案

無啦啦搞尻自己細佬既野

應該忍左好耐平時都恰佢多
我估呢個大佬都蠢蠢地唔知自己做犯法野/覺得細佬耐佢唔可

只准自己玩hot toys ，不准細佬玩高達

自私到咁

GP03D 搵得到先算啦 10000 我都照要

如果係真，5日後天水圍會有大新聞

可能係條友精神分裂賣自己嘢咋?

一係兩兄弟都想對方死嗰種

淘寶1500

我仲有隻未切
但個盒開始爛鳥

唉 佢細佬好撚慘

以為只會有老婆賣老公心頭好先出呢啲post
估唔到男人老狗都會做得出...大家都係男人唔係唔明呀?
定係個阿哥無J

唔撚係真係有人買撚左啊

等細佬番黎應該會有命案發生,等睇新聞

呢d家人真係痴撚線

其實好難講邊個唔岩，可能佢細佬買頭幾隻果陣已經叫佢停，佢唔停不特止仲霸鳩埋個廳，又串柒柒咁你又點睇？我見果度數量真係好誇下

當然如果佢擺自己間房又唔同講法

正

有無人開live

呢鋪真係一係個呀哥俾人斬死
一係個細佬跳樓死

賣曬佢 等個細佬番到黎 佢應該要還返條命比個細佬

番黎實比人斬
如果自己D模型比人掉晒 會斬人

支持個細路報警 大佬屋企人都無情講
唔經人同意賣人珍藏 乘人不備
你做大佬夠薑嘅就一係光明正大當佢面打爛曬佢d嘢 跟住賠番足錢俾細路
我係細路就同你冚家鏟 等屋企無人個陣叫收屋佬上黎全屋淸Q晒佢

咁寫到明擺上網

等踎監 留名支持細佬

我會剪到阿哥條撚開花但係唔比佢死

到時父母得返1個仔可以傳宗接代
一定會叫個阿哥唔好落charge
爛j 加眾叛親離

接堆高達個位人兄 有冇良心架

希望果條友係出於好心幫佢細路 hold 住

唔係既話祝佢比人告接賊贜

幫佢細佬網上報案先

留名睇後續發展

1000蚊接 放返出去都賺到笑

我pm佢3000蚊買先

老實...我係個細佬返到黎我一定報警拉左個大佬佢...

痴那線

有無人識佢細佬？

咁多勇者王

可能會係香港近年來最大命案

我係佢細佬真係殺人 全部都係心血黎
條仆街等比人斬開18碌啦

巴打 錢唔是咁搵的
希望你係真心幫佢買住先 到時可以照價賣番比原物主

加鹽加醋傳到咁大 又話偷又話點點點
聽講個細佬得八歲

係就搵人報警喇起到講有咩用

如果得8歲，當佢搵代砌買完成品，佢要由幾歲開始儲先儲到咁多部高達

同埋8歲真係會鍾意龍神丸、RX78

八歲 點樣識同愛廿年前GGG

你個腦真係裝屎

個呀媽亂買玩具掛 有理由架咩
我細個玩啲玩具都唔知係咩黎啦 大個先知係超時空要塞 彈珠人 睇都未睇過

有無人幫個細佬買住先
個細佬返黎 等佢打到呀哥仆街 或者扔爛佢d hot toy
跟住賣返俾個細佬

咁究竟係個細佬八歲開始砌，砌到依家唔知幾多歲，所以儲落咗咁多
定係個細佬依家八歲，但係因為佢係一個超級天才，所以又可以應付到學校啲功課，又可以砌到咁多部高達出黎

另一個問題，佢個個月俾三四萬家用佢阿媽，跟住佢阿媽再帶佢細佬去買玩具，佢俾咗出去嘅錢，已經唔屬於佢，佢阿媽買俾細佬嘅玩具，更加唔會屬於佢，佢覺得佢有權去擅自拎人地嘅財物變賣

等睇完整故事

一直有追post

佢都話細佬掛住玩吃雞 已經唔玩玩具了

講到個細佬咁唔介意，咁點解要趁佢去咗旅行，仲要喺佢返黎之前賣晒

佢唔介意嘅話，佢喺屋企打緊機都一樣可以賣丫

好似話屋企裝修

求傳送門，我都想睇下佢點解話

都係同一個問題，所有原因都可以合理化件事，但係唯獨點解一定要趁佢旅行期間賣走晒，而且要佢返香港前完事呢?

人地既事 我唔知啦 都係碌fb望到

阿哥比錢家用老母比錢細佬買

即係阿哥比錢佢買 佢掉撚哂都唔關我地外人事啦

似係講笑口吻
btw等睇後續

佢都好自我中心下喎

無論係咪個阿哥出錢都唔關外人事架
但佢做得岩唔岩唔會因為咁而改變

留名

之前又話細佬去左旅行趕緊番黎？仲未番到？定假膠黎

應承左又要等佢去旅行賣？仲要計日子？

咁斬撚死佢都唔外人事啦

只准自己玩HT唔俾細佬玩高達

仆街咪就係呢D

俾得出三四皮家用買間大屋都得啦
鳩嗡都有個譜啦賤人

咁有錢唔志在個幾千蚊la
捐曬去救世軍慈善機構比d貧苦小童人人有高達玩la
仲要等細佬去旅行至賣
假膠

阿哥無權代理及不當得利
但係接貨個個唔知阿哥係無權代理係可以主張第三人善意受讓

自己都玩開玩具架啦 都要搞9自己細佬啲高達

定係呢一個係土地問題
細佬擺曬 阿哥冇位擺？

有呢種垃圾呀哥真係慘

有冇人起佢底？

相信會無人買

搵唔到條LINK

岩岩追post居然真係有人接貨，
買果個身為模型人,都幾無人性，我唔相信細佬會允許一千蚊 賣走果堆模型囉
就算賣，都係比細佬番黎賣番個合理價錢

痴撚線

希望只係好似Ben玩Elliot咁

D錢俾咗人就係人地架啦
有咩留返同個官講啦

比得出三四萬家用份人工都應該唔少
一個案底阿哥你可以收得皮
到時唔好搵細佬養番你

[black][black]個垃圾呀哥 你屋企窮冇位放姐 人地古天樂都用左2-3億又買埋個倉放玩具啦 利申 幾千萬身家 好幾層樓吉左冇放租 唔順超再同我講[/black][/black]

咁既情況細佬告唔告得偷竊同賣賊贓

細佬喺邊頁留言？搵唔到

下-.- 呢D垃圾玩具黎咋wo

垃唔垃圾關你外人咩事呢

冇話關事 只係玩具同人命點比

佢鬧得你冇錯
你個腦真係裝屎

每個人價值觀唔同，你覺得無價值嘅野，人地唔一定咁諗

咁你身邊所有嘢都係身外物嚟
Ching咁有慧根 可以揀食紅包藥丸跳出matrix

佢又唔係咩塗裝改裝

全部素組 砌完就咁pat係度封塵 唔會再玩
唔係垃圾係咩

我係佢細佬會告到佢入去坐 再將佢d ht一個個碾碎搞爛
拍哂片每次探監都播佢睇

見到好多部剎那機
細佬應該幾鍾意睇00

好毒

Yes, 古天樂都大把垃圾

件事有可能假膠曬命

想買 入唔到群😢

慶幸一班網友唔出價買！

屌佢老母咁撚仆街

佢細佬返嚟未
好想睇埋大結局

希望未賣，想買

大佬死左了 大佬俾細佬好似高達咁斬件 再用鐵枝砌返埋

挪佔(Appropriates)
(1)任何人行使擁有人的權利，即相當於作出挪佔行為，此包括他並非藉偷竊而(不論是否不知情地)獲得財產，但其後卻就該財產行使權利，以擁有人身分保有或處理該財

化妝品呀果d咪又係咁。
公仔果d都一樣。講真，大家都有鐘意儲的野架啦，合理範圍內，理得人地儲咩姐。
睇相，人地整理得好整齊喎

D人唔知上色打磨果d，幾多功夫心機。
你估真係小朋友玩木顏色咁油咩

PG果堆幾靚。
有呢d仆街呀哥，我諗個細佬可能前世殺人放火。

假設成單野唔係假膠的話

可以點？
咁就可以攞人d野去賣？
真係頂唔順咪唯有大家分開生活

話人地模型心血係垃圾既人就死返出去玩具台啦
呢到唔岩你地呢d入黎踩玩具既花生友

我覺得真係過幾日頭條見 。

真心希望係咁

如果單野係堅的話，希望係好心人買左。遲d比返人

揾人約佢交收再報警，
或者打佢一身喇屌
睇到都嬲

八歲砌到咁靚 。
如果係，真心勁

如果真係得八歲重驚。
呢d真係心理陰陰影來

有呢啲廢柴大佬真係慘

痴撚線個啊哥 老母比錢個細佬 唔同老母傾 直接搞個8歲細佬

香港地又多間凶宅

開口就話人地 廢柴
條由性格都唔好得去邊

細佬到底幾鐘意 oo